剛剛喺地鐵 見到個女仔...

其實琴日已經見到佢 琴日佢上車先 我一見到佢果時

本身都冇乜點諗 點知今日我上左車一轉身

細細粒 短頭髮 戴副文青眼鏡 完全係我鍾意果 type 不過個樣仲有少少串

我本身都係怕醜type 雖然面對面但我唔太敢直視佢..
後尾留意到佢同我同一個站轉車同落車

從今日起 我諗住日日都早少少出門口 睇下會唔會再撞到佢

純分享 唔知大家有冇類似經驗呢？ 又會唔會有勇氣踏出第一步認識對方呢？

樓主應該好快會上報紙

人地會報警

小心俾人捉翻去差館

痴漢？

你老母嚟

伯母係地鐵比人輪緊
樓主不如先去幫忙？

轉左新工日日都MTR番工 早1 2個月去到側魚涌永遠都係同一卡同一個位置撞到1個女仔
有時佢同佢呀媽一齊 但我油塘再轉車 佢繼續坐
有1次我因為見客答到去柴灣 佢應該係住柴灣 坐左係月台D凳度 我地用有D驚訝GE眼神互望左2 3秒 之後番工都係係側魚涌再撞到有笑一笑
而家見唔到啦 放緊暑假啦佢

其實我乜野都冇做 純粹𥄫下姐

ff狗

係咪講緊我呀?

以為又係毒步天下

我睇電視ali都對住我笑
我是咪有機

其實佢唔算特別靚 只係中哂我最鍾意果幾個條件姐

不要……去………

對住佢除褲啦

我報警

當你咁諗嘅時候，就會難啲撞到佢

其實真係好變態咩
講真 見到心儀對象想approach佢好正常
只不過今次發生地點唔係學校/工作地方 而係地鐵姐

屌 成個女人咁 我係女都唔想識咁既變態啦
講到咁鐘鐘又唔敢當場識

番工時間咁多人 可以點識

試過地鐵撞到叮噹妹，最衰果日唔夠迫

渣ga